龜鐵話日日大洗葵芳站，但市民自發清潔完後發覺龜鐵鳩吹

朝早抹都咁撚黑

推

痴撚線

垃圾

黨鐵啲清潔hea到喊

幫狗鐵做埋清潔

拎盤水去驗下

狗鐵真係好撚無恥
要市民自發去清潔

612 721 811

尋日去過仲係臭

黨鐵聲稱清潔完，如果係短時間內清潔過，唔會黑到咁

日日大洗呀龜鐵話

又斷正
依班當權者真係柒人專做柒事

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

祝君安好真係無撚敵

日日清潔都勁污衊，
人又多塵又多

反修例衝突持續，警方於8．11在葵芳站內及太古站出入口使用催淚氣體，港鐵表示事發後連日來在相關車站進行深層清潔，為審慎起見，已尋求不同專家意見，並參考外國鐵路機構的做法，致力維持一個安全的車站環境。

事發當晚，葵芳站內的獨立抽風設施持續將站內大堂的氣體排至站外達到稀釋的效果，亦將站頂外的空氣抽進站內替換，職員當晚提早關站，調配額外人手作深層清潔，加強清洗車站及乘客經常接觸到的設施，包括扶手電梯、出入閘機、升降機及售票機，亦加強清潔站内的風扇及抽氣設施。

至於太古站，警方當日於C出入口附近施放催淚氣體，當時車站即時啟動抽風系統，加強空氣流通，盡量避免氣體影響乘客及港鐵職員。職員於當晚收車後亦在站內進行深層清潔，尤其是C出入口附近的位置。維修人員亦同時更換該站空調系統的過濾網。

港鐵亦參考了海外鐵路營運商處理類似情況的經驗，本周每晚收車後以水及肥皂液在相關車站深層清潔。專家意見認為，港鐵現時所採取的措施合適，但港鐵繼續與相關專家及不同政府部門就任何所需的跟進工作保持聯絡，令乘客及港鐵職員安心。

那裡來的清潔

D阿姐不嬲都hea做。

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

自己香港自己救

lm

今次清潔運動真係好有用

推到佢地睇到唔好倒左D 水呀

驗到有1ppm山埃都告到佢甩褲

大洗既意思係要清乾淨喎
大洗後都咁樣？

應該係證明佢地無清潔過啫

拎水驗下有乜成份殘留田

咁都可以柒一穫

龜鐵草菅人命

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

應該擰d水去驗下有無山埃成份

下次發表偉論前，用下個腦先
冇射過催淚彈，就算黑過你媽個閪，都未必人會留意，會有人在乎
而家射過催淚彈，狗鐵話清過，但抹出黎黑晒，短期內徹底清過會唔會咁污糟呀

驗一驗啲水

龜鐵係話晚晚都有大洗呀

叫丁生飲左盤水佢

同黑警一樣大話連篇

呢個有用呀真係

惠康清潔D姐姐

屌 狗鐵得把口 個日我地葵芳街坊去質問個個負責人丁生 佢話已經清洗過 屌 我地一抬高頭就見到好撚多塵痴咗係通風管個到 個日企係到唔夠半個鐘都已經覺得隻眼好拮 個frd返到屋企之後皮膚好痕

不嬲d外判清潔條毛巾越抹越黑
市民新毛巾一定最乾淨

你聽下市民點講?

警方本周日(11日)在港鐵葵芳站內施放催淚彈，做法惹來抨擊。有網民今早(16日)發起到葵芳站進行月台清潔行動，以示不滿警方做法，又要求港鐵譴責警方，及封站進行徹底清潔，並由第三方機構證明站內環境安全。早上7時許，葵芳站內有人戴上口罩，帶同抹布及水桶清潔牆壁。至近9時，參與清潔行動人士由2人增至約7人，他們用抹布清潔售票機及風扇等位置。

有人在站內一塊告示牌上，貼上一張模仿港鐵告示的海報，稱葵芳站因受催淚彈攻擊暫緩服務，引來大批市民圍觀。有港鐵職員其後撕走海報，澄清非由港鐵發布。

居於油麻地的陳先生響應網上呼籲，帶同掃把及抹布前來清潔。有港鐵職員一度上前與他交涉，向其解釋港鐵已進行清潔，但未有阻撓其行動。陳表示，作為乘客亦希望確保港鐵環境安全，雖然知道港鐵有清潔，相信他們自發可清潔得更仔細，「可能好多老人家、小朋友健康會受影響，要為佢哋着想」。

他又對警方在站內發射催淚彈，罔顧市民安全表示不滿，「如果你真係覺得安全，一係就叫警方幾位阿sir出嚟，用手摸吓又好，掂吓又好，真係要落區睇囉」！

育有兩子的葵芳居民王女士對清潔行動表示支持，並大讚行動非常好：「佢哋係發自內心，為香港好、為市民好。」她認為雖然港鐵已派員清潔，但仍然不足夠，「呢一刻洗完牆，唔擔保有啲嘢係睇唔到，細菌都睇唔到啦，何況係(催淚)煙」？

在葵芳上班的黃先生則稱：「都幾好，唔好騷擾到人就OK。」對於近日有市民因應不滿港鐵未有阻止警方在站內的行動，先後到太古站和葵芳站質問港鐵職員，黃認同港鐵在事件中可處理得更好，但認為行動無補於事，「佢(職員)都係打工，應該對準返個源頭」。對於港鐵車長擬發起不合作運動，拒絕執行職務，他認為車長應保持中立，免影響乘客。

818 遮打花園集會見 純和理非

其實個個地鐵站都勁撚多塵 望下佢d通風設備 天花就知

叫林鄭落黎洗

正視聽 誠哥頭先食飯同我講絕對無藏頭詩！大家唔好炒車！

但龜鐵話深層清潔太古同葵芳站嘛

又話各有各做
又話be humble
依家咪就係咁做
你當拉民意又好
幫下啲老弱婦孺又好

射個班人，日日返工係隔離，佢地去洗就岩。唔係話去身發洗個班兄弟多餘，個站呢幾個月都最好唔好入去，重要冒死幫仆街港鐵洗站。

佢夠話沙中線安全啦

成個社會嘅風氣都係講大話
因為個政府都淨係識講大話

未必，NTS EU o係荃灣返工

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

當文宣呀
不過就唔係好同意執垃圾

咁咪即係平時都唔會清潔囉ching

換左間agent la

如果佢真係日日抺 冇可能有咁黑

你咁認真，港鐵不嬲識講唔識做。

有冇dirty到咁

驗完俾返啲黑警飲

佢個通風系統有機會好多年無洗

狗鐵加價你就叻

hea到

即頭係唔係有機會
前天文台台長有屌過

諗得過

好波！

啱啊 裡面一定好恐怖

第一次覺得條毛巾句祝君安好咁諷刺

ISS可以有幾多人幫佢抹丫

816㩒錢 816遮打見 818維園見

黨鐵可唔可以慳啲

請搵化驗所化驗

push

派四條友洗一個站,...都知佢ON撚鳩鳩啦

要！！

Agger

仲要年年加價

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

好主意

琴晚見到太古站都有清潔工周圍抹

堅

818

做得好

證明狗鐵無人性 講大話 置乘客安危不理

PUSH

hoball

721 811

清潔都要造假

黨鐵

要拎d水去驗下

幾時清算埋狗鐵

唔知撳錢嚟做乜嘅同我入嚟

執垃圾太危險，好容易落單

支持

而家係鳩鐵話自己有勤清潔 勤到朝早市民自發去抹都黑哂
唔係話D催淚彈熏黑哂D野 你明唔明?

推！

唉 狗鐵冇欠你

呢啲先叫做實事，一嘢打爆犬鐵大話！！

狗鐵又搞笑

你地真係好可愛，愛死你地呀！

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

拆兩個風扇落嚟洗就當係
屋邨大堂都洗得好過你班仆街

喂你地唔好咁痴線啦

辛苦曬咁多位，要做埋狗鐵果份。
大家都唔好去呢個站住。

攞啲水去驗下好

香港人真係優良民族

屌佢老母狗鐵真係唔屌唔鬆化
葵芳街坊都係太和善 要學習下太古嘅手足

唔係幫港鐵清潔，係幫市民咋，有好多人要日日經過，唔想啲殘留物傷害市民健康

睇到啲地鐵車廂都知平時清潔hea到爆

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

拎去驗有冇山埃

啲廁所夠話日日洗幾次，你有幾可見到乾淨嘅廁所？

冇封站清潔就知洗地當清潔

respect

樓上話公道果班用下你個腦，狗鐵話日日大清，我今朝返工已經見佢地係到，你睇下人地桶水黑到，琴晚抹完今朝都唔會咁污糟

有清潔過仲邊有塵整黑條毛巾？
你真係好公道喎， 單機啦

Cls

戇撚鳩成班

反胃

比喻錯撚晒，你會唔會係地鐵柯屎柯尿？班人係抹牆，成客只係經過出入閘有幾多個會點到牆？

乘客

721

快d驗，唔係驚入面d野會揮發哂，到時乜都驗唔到

地鐵大洗係咁樣，咁同唔洗有咩分別

口

係抺左1分鐘就已經係咁🤦🏻‍♀️

鳩UP已經成為香港嘅核心價值

721
811

痴線 點解香港人咁可愛

狗鐵咁仆街, 賺咁多錢唔做野

我公司清潔個阿姐都係求奇fing幾下個塵掃就去洗廁所

乜嘢人工就請到乜嘢質素嘅人
最低工資阿姐，你明咩事啦

Push

推

816 818 港島見

黃先生
幫你抹埋仲話唔騷擾到人就ok

哩步行得靚
估唔到

點解？

仲要抺左五分鐘好得人驚

其實嗰嗰地鐵站都係咁污槽，只不過好多地方大家平時唔會care。

原來有依一着

p照推

問題佢話放左催淚彈之後大清潔過

冇錯

我都唔care,不過今次個站食晒煙大把毒我就care佢地有無清洗

佢個站tvf邊個幫佢保吖

做mtr個sub con諗清楚

多謝你地幫手清潔
我地依一代人真係好高質
香港有希望
希望無論結果係點
我地都要保持住依份心
當然我地一定要贏 加油香港
出黎啊 818

外判商有排比黨鐵鵝

留名

閣下智商有無50？

龜鐵監工不力

823

好感動呀

其實依幾日每次去完都好刺眼，大家都盡量唔好去

丶

最低工資你想幾乾淨呀

Respect

成件事膠到呢....
點解要幫佢洗?
唔搭龜鐵會死?
香港人爭係啲啦

爭氣

大陸清潔對乾淨的程度同香港人唔同。

外判清潔鬼會好似市民咁洗咩，最多咪吸下麈抺下扶手電梯膠帶

驗到又點, 佢地厚顏無恥, 驗到咩都無用

狗鐵話深層清潔左呀ma

你日日去奶下 睇下你會唔會中毒

驗到有山埃點算

現在連黨鐵清潔都要查證fact check

根本黨鐵就冇清理過
覺得個D係煙,散左就冇事
由佢擺幾日幾個星期幾個月幾年就冇味
然後件事就過左

人地為市民著想，知狗鐵無撚用，唔想乘客吸毒氣，而加大大把刮落狗鐵到話佢無大清洗

覺得要列晒換風機filter d單據

驗到未推落外判到，狗鐵最叻左推右推，重知我話ok就ok，你班蟻民唔好問咁多，再問下年加價加多d

真心多謝🙏🏻

唔搭咪唔會吸到囉
一定要搭佢?日日賺錢年年加價仲要幫佢洗?
利申:不嬲唔搭鐵, 搭巴士

必睇 堅持落去 煲底約定你
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

勇武和理非大和解！

外國示威者提供的建議

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)